[爺爺的最後探戈?][中立] 馬體會 vs 阿仙奴

開定先

Arsenal XI: Ospina, Bellerin, Koscielny, Mustafi, Monreal, Ramsey, Wilshere, Xhaka, Özil, Lacazette, Welbeck.

中立？

係

又係黑碧

撐雲加!!!!!!!!!!!

阿狗殺手dc

for雲加

撐爺爺！撐2&b！

意大利球證希望做到野

永續雲加

電叻邊有本事破施蒙尼個大鐵桶

拿度

施蒙尼

你入雲 我入雲

OSPINA

Costa

沙皮狗

Wa Costa

Koscienly

高斯尼已經比dc強姦到瀨屎了

哥斯尼失左位仲慢跑唔補獲
垃圾黎

單打獨鬥真係尾機 但埋門…

高斯尼又走場

好似好痛楚咁

狗達

斷左?

高斯尼最廢隊長

哥斯尼做乜鳩

爺爺

好大件事咁喎

點傷架…

其實咩事

好痛><

自己倒後行都有得傷..

自己柒

阿妓隊醫咁勁
法國應該都係華拉尼UTT正選

好慘咁

仲以為哥狗又郁手郁腳

法國隊喜訊

以為ＤＣ整佢

我第一下都以為係
點知佢直頭同球證舉手 唔係走位等反擊

世界杯又無多個

wasted

諗返起呢幕

Chambers in

自己走埋場 雲加真係多謝你

本來佢都係最多後備

阿狗收得皮
舊年歐聯比拜仁炒就係因為無啦啦k6傷出

痛到青根現

斷

散步行都可以傷到入廠

好似大傷

mola

好似好撚痛咁喎

佢踢親大戰都冇幾多場踢足

沙皮狗 好有品⋯

有冇巴打聽到講波佬話佢點傷？

dc既氣場

今次真係

佢話可能十字韌帶撕裂(?)
now 633

好似好L痛咁

又鳥迪迪 又華拉尼 又文加拉 又蘇馬

試斷根，骨無理由行行下有事

倒後冼腳 分分鐘跟腱撕裂

武裝色霸氣

後面2件垃圾黎，講黎做乜

中間省略 但未輪到高斯尼

文加拉

正想講

得罪講句，高斯尼一定好過後面個2件垃圾

個人認為法國隊應該揀華拉利，安迪迪，拿仆迪，同psg隻妖人

總有辦法化身作文員

點解主控果面係馬體

Kempebe

沙皮返到西甲變哂？
又有禮貌又廢

曼城果件拿撲係咪法國？

雲加黑暗兵法

行步路都斷到十字韌帶…

yes

屌最後個句

唔係佢咁撞得邊有得單刀

點解出韋碧 唔出mk

injury

你唔覺得佢步頭好重咩？大舊衰咁，係軌唔係咁架喎

佢話因為起動果下就傷咗

點解施蒙尼會上左去既？ 呢場都禁埋？

沙皮狗快啲捉住張柏芝嚟屌啦

馬體右閘好廢

啱啱傷完咋

替工 算係咁啦

馬體會班友真係唔識攻嫁喎

施蒙尼家下型過以前摩佬

小睇下體會波，但真係好少見單刀龍都唔中嘅沙皮

呢個陣都唔係諗住攻

但係上場鳩爆右路，好屈架

剛剛傷完 上場都係十二碼先贏到波

流血喎

法國CB:

Raphael Varane
Samuel Umtiti
Aymeric Laporte
Adil Rami

嘩 成行血

嚇撚死人

Griezmann個頭爆左缸

電話佬漏電

saul gabi 企到勁後 控住波 猜兩下就起長波比前面兩條友
守就塞曬係中間 左右兩邊勁易落底 唔係阿仙奴班友唔識出波 應該輸左粒

仲未叫停

基斯文爆哂缸

佢真係好撚靚仔

迪甘斯簡 psg 妖人

全場無人知

哥狗爭波踢

左右閘都唔係正選
lucas不嬲鳩鳩地

變Thor

沙皮

中間咁密 拿卡好難玩 奧燒又唔係咩突破型踢邊

唔似
十字韌帶要黎穩定個膝頭
佢一起步就收皮
似Achilles Tendon斷多d

電話佬空曬 bc你揀轉身

漏比基沙文靚好多

球證：喂你爆缸喎
基沙文：你理撚得我姐

仲流緊喎

似係

Chilunsin

咁都繼續

拿卡

Cls 點樣整到成行血

阿基里斯腱 ??
印象中好似要傷好耐

張柏芝用㬹打鳩佢

沙皮唔fit 用返加美路好過

嘩屌 嚇撚死

會唔會流到頭暈㗎

係咪打得太多fifa

姐係kobe咁

下半場會架喇

爆撚到 好誇張

又黑暗兵法

下體中路防守真係好撚尾機

點解唔處理下先

咁都唔射

傳中好難入 高甸加傻西占美利斯 軟點攻擊佢左右閘

球證鳩架？
爆哂缸都唔理

Xhaka

On9仔沙卡買撚左角大

沙卡

馬體會神奇在於下下都好危險 但又死唔去

Thomas
雖然已經吹左

book定醫院啦

發覺阿仙奴班友永遠唔撚理個龍門

下體後防補位其實好夾

兩球
全部人都啞既

呢下推到跳過左個龍

夏卡條撚樣英超下游都嫌廢，防守唔落力，無預判。波底差，位置感差，慌失失
雲格點會用黎打正選

買得貴

夢遺矛撚到

上場頂足80分鐘

已經為爺爺默哀緊

經濟學，局限下極大化

雲爺爺有冇參考上場下體會聯場 有段時間阿拉維拉禁著下體會屌

Ospina

後防d笑料多到 平時有沒一齊練波

笑死

淨係識橫傳後傳 阿記完全造唔到波
寧願太子鳩扭上去

冇１個頂到

阿仙奴谷唔起咁 係咁輸死球 遲早仆街

咁都唔入

突然覺得雲爺爺其實好勁，呢隊正選真係勉強得奧燒打到前五正選

Griezmann差少少

基沙文直頭唔用個頭控算

連續兩下差少少

比爾連廢到

laca比比鳥死神都ok既

有外媒話傷阿基里斯腱

唔係咁簡單，進攻你會發現佢係多餘，駁腳狗都不如

仲要成隊波只會係中路彈彈波先會走位，cls

阿基里斯…人名嚟架

我落定地獄

點解馬體個教練坐左上去 ？

雙邊都好差 馬體會埋門更差 阿狗會贏到

讓雲加

施蒙尼都up唔出

終於有牌

上場波比人踢左出場

講波佬： 差唔多360度轉身...

360度轉身唔係即係冇轉過咩？

比比鳥 籃斯中游料

開始隻秋

阿狗打得入先講啦

拿卡藍斯根本垃圾

之前有巴打講左
果位巴打

都可以有個過程架嘛

打交啦兩邊

藍斯喺猁應該都得踢
比比鳥都應該好過今年既華西

比比鳥真係廢 冇人逼佢任傳都唔到位

ok

唔識講，比比鳥心態有問題，好似志不在此咁
藍斯球商同狀態太大起伏
Laca機會不多唔評論

唔係拿卡果下on99咁帶多下 有機會瓜左了

唔會，廢到仆街，比狗

華西出波好準 間唔中仲識射波wo

太子果然係洪興打手 即刻追住黎還拖

今季好少出波
以前都係鳩ban

臭燒今日 冇波到

華西出波好準…你坐咗幾耐

阿有冇射過波？

但仲擺後備

阿兩閘都廢，Monreal幫唔到後防手，唔適合打傳控，成撚日玩死自己友

出mk 頂奧燒好過 踢邊真係唔知做乜

隔離果場係咪wfc？

馬體出luis或者費托都好過用vitolo啦 vitolo今場好廢

奧燒以前踢邊架喎

Ozil: 350k已袋 理撚得你

梅迪薩卡係咪斷腳？點解唔出佢...

45分鐘0 射中目標

馬賽好大機會

奧燒不嬲自己會走去右邊踢

高拿仙納都唔用，買番黎做咩？

好撚靚

Marseille出線啦應該都係

1:0
Costa

玩完 又係比狗

基沙文世界第一假9

真心華西都係廢，但起碼守得到先

Goallllllllllllllllllllllllllllllllllll

哥狗

下體

讓一個施蒙尼都豬

搞掂

DC狗

補時先入 士氣大傷

即刻輸比比鳥果邊

下體原來拎過R霸,咁我都係支持爺爺了

咁都有得燈

哥斯達硬到

想睇文傑果班友又打飛機話打得唔錯

控傳都靚撚到喊 當然要多謝比狗失位

咁樣空哂

好似係轟拎r聯嗰年？

梅斯達菲係垃圾 心態技術乜都係

比狗係度散步

施蒙尼同基沙文其實GEL番以前個頭得唔得
家陣一個生意失敗一個就當兵咁款

沙皮狗
真心對佢冇難道
係車屌打阿啦

哥狗d balance

拉住都唔跌

妙傳

步大力雄咪呢啲

即係單手已經擋住曬比爾連成個人

單打獨鬥嚟講佢真係世一

BYE

係燈都係前面唔知邊個話DC廢嗰個燈啦

同比比鳥拖住手咁射入

又話英超最快右閘

冇人讚個龍 係個龍一野大腳去到3/4

一開波已經吊打 首尾呼應

比狗太廢 ospina早左落地

hehe

散步個條友唔係CHAMBERS咩

啲後防完全係求其head走啲波 衰過學界，中場兩件又係垃圾，死攬殺卡，R哂頭

10同12

基沙文呢個頭好撚型喎

爺爺咩歐洲比賽都未贏過冠軍啦

契仔必出的

玩完

依家先俾人入算好彩 拿卡錫同奧燒果下浪費一個唔第一腳射仲推最後又兜出去 一個call波call到左腳又唔第一腳射

明明半場打很好好 咁都要失一球 下半場要努力快入一球

前面廢成咁 爺爺仲可以點

6:4波
馬體會d攻力真係弱
不過防守一流
唔怪得歐聯要出局

基沙文光頭都型架啦

基沙文咩髮型都好型

入到 1-1 果球咪加時囉

爺爺好似係唯一一個歐洲三大盃亞軍都攞過既教練黎

半單刀 無得怪ooo la

型過之前鬈頭髮

Mk都未出 半場入一球仲可以 希望爺爺有杯拎

放得呢條垃圾 比人中出預左

之前就師奶依家就當兵
佢㨂髮型都幾飄忽下

以前好正

之前個髮型 其實佢carry到 重幾型

拿卡heavy touch ozil果球咁窄

佢下次剪尼因高蘭個頭就正

藍毛毛

下體防守都算係家陣最屈啦

鍠疤拜後防全部都on99咁

以前基沙文幾撚有型

本身靚仔 試下key個爆炸頭比佢可能都好型

施蒙尼呢個頭成個黑幫大佬咁
依家

用埋d垃圾後防

唔撚係掛

魚蛋頭

宜家好D下嘛 你呢個個頭好柒喎

我覺得基沙文其實好夠星味 又靚仔 但puma啲宣傳真係唔多掂 如果佢簽Nike 果啲 應該真係屈晒機 望下隻普巴 屁馬

咁呢張

唔知點解覺得Griezmann好襯Adidas

佢真陣唔屈機咩…
妹妹屁馬成個90年代潮童咁

屈還屈
但進攻好弱

我投現在一票

呢張就唔錯

型撚到

puma有阿古路 可以講埋跑步嘅保特
不過個感覺就係無瀨茄同三間咁有球味

人型咩頭都係型 基沙文就係一個好例子

阿仙奴 1射0中龍

睇撚到我
我心諗 施蒙尼又話叫人入場支持 但自己隊波踢撚到咁
點同你玩阿

有乜所謂 青菜蘿蔔各有所好
我就好撚鍾意施狗套波

我指宣傳方面 無可否認輸比其他星 puma問題

踢到點撚樣
家陣後防有冇穿撚晒窿？

真

PUMA資源上黎講就唔係同一級啦

呢個又真係重口味左小小

騰訊體育條女

Jed thx

老實講，就算中間冇埋頭髮都仲係型

呢個唔計

800

雖則我都明佢踢法係咁
但一邊唔識攻 另一邊唔攻
兩邊猜黎猜去

比狗廢到

呢條女正

名

西維爾都追到利3粒 雲加一定得

比賽嚟架大佬
緊係盡可能發揮自己強項

（又做IE）聽個旁述講，K6真係傷咗阿基理斯

比哥斯達入3粒?

睇見阿仙奴D傳中真係笑左出聲

阿記情況極不樂觀

下體西甲失球少西維爾36

點解仲有人話阿狗打得好

角球完全冇人mark dc

笑撚咗

Jake Humphrey Verified account
@mrjakehumphrey

Confirmed torn Achilles for #Koscielny. 6 months expected recovery time...poor guy

BT sport個presenter講

沙高巴英文勁到

Puma反而第一個諗到reus

嘩

一定係保特

到底Xhaka有咩用
唔明點解d阿迷成日都吹奏佢

有咩問題 ？

阿仙奴唔會全場比人禁吊一個攻勢都做唔到出黎

搞笑

黃子

淫底

邊撚到有阿狗吹奏佢

啲人唔鍾意睇防守足球

韋太子好大機會紅牌

基沙文做咩咁激動
次次去到球迷到都大叫

佢做親cap都上腦

廢2班嘅布斯基斯

傑出阿仙奴

Ramsey

足球方面

拎個神枱嚟比

射D乜7出黎

乜撚嚟

同類型
但廢好多

ramsey

藍shit!!!!!!

下體後防補位反應真係好撚癲 專注度極高

廢到

點解阿妓成日係門口猜得咁危

阿記無個識射波 到時完場前會唔會有一球中龍

睇完個慢鏡已經比人打到返門口

猜到好似就甩咁

沙皮狗真係阿妓剋星

Salzburg 1:0 Marseille

咁都唔洗輸 真夠運

下體如果唔係上半季咁撚鳩
攞返羅馬個位分分鐘已經入咗決賽

快換mk喇
韋碧克=自廢一路

上場馬賽作客

yup

張柏芝終於有d共獻

上半季比件離心既卡拉斯高搞掂左

自膠 上場馬賽主場

咁仲要入多2粒

馬體會進攻得兩件都搞到阿記咁

不過算啦
下體決賽對賤種都係會比人屈體能

沙皮狗做咩會走去呢個位

打高波時總懷念豬sir

咁入多球就好睇

轉台睇加時然後直落玩具睇吾皇

gabi唔射

比狗d傳中 笑死人

奧燒不射

屌喇星睇到一額汗

C呀仆街

點射啊

-3c

第一下中龍

當1-1

有預感加時

果下逼搶完我覺得射都好過傳 中間密不透風

奧燒first touch 長傳準到

Ozil回防

開香檳慶祝

奧地利牛咁勁既 唔通又幾分鐘搞掂馬賽

比人迫到踢唔到...

Salzburg 2:0 Marseille
AGG 2:2

抵啦

真係整多粒 相反阿記成pat屎

快換人喇屌

其實睇得出下體最著重中路防守
如果阿狗比波兩邊
下體閘位一定會睇清楚自己如果殺出去跟人既話中堅(防中)補唔補得切
唔似家陣好多閘有理冇閘就衝出去對咗先

下體寧願閘位跟慢咗比你傳中都唔比你可以中路有人冇mark

講緊衝入禁區嗰球丫ma?

下年成隊過德甲喇

有人show日本軍旗

Costa 好癲

馬體會雙前對阿狗後防一個字
撚

係 想比黑碧但比落馬體隻閘果球

施蒙尼精華

dc狗真係撚狗咁撚

66分鐘換人
神績

馬體會入第二球未

換太子都唔換xhaka 真係契仔嚟

馬體會真係比到人信心
阿記兩邊落底傳中都完全唔覺得會入

阿記前面對下體會後防一個字
鳩

竟然換契仔走

細梅廢撚到

奧斯賓拿：要幾多球 出聲呀 屌你老母

mk可能做到奇兵

換韋大帝喇
睇佢踢波就火滾

好撚癲

本身阿仙奴傳中D質素都好差

分分鐘唔出

出左喇

我覺得太窄,所以佢呢d pass first既唔會係嗰個位射

MK似樣

mk打歐霸有加成

mk

自膠

換邊路仲好
中路根本冇可能打得入

終於有過射波過80

阿記半個chance
但傳撚到錯晒

雲加倍感安慰

黑b ...

夢遺搏晒命

控落黎啦藍屍

奧燒射波冇80咩

MK入咗嚟，好似成隊波生左

Ramsy Ozil Wellbeck垃圾到喊

雙方都攻得極差

咁又係 一般前鋒已經起腳呢d位

斷左阿基歷斯...?

下體不嬲攻都唔係勁架啦

進攻破壞

7x

基沙文

藍斯

爺爺最後的盃班仆街打靶仔仲唔好似隻狗咁追人逼波

做乜唔射

下半場條友好hea

阿狗差咁個基奧特,慘

Monreal今季好勁下

ozil都好好啦
其他兩件真係多餘

咬佢啦

淨係睇逼搶 下體同阿狗真係高下立見

dc好波
又輕鬆辣慶人

換王子出黎好嗎

狗性難改

哥狗終於打交

又比佢搞事...

自廢前場

贏多粒先換

好似冇咩希望了

哥狗就紅架啦 基沙文今場咁廢 應該就連佢都想打埋

ＤＣ又醒水搞到一人一黃

廢碧真係好廢

成班忤逆仔

黑碧搶到波跟住又推失波
超on9

黑碧

入第二球未

好撚廢呀仆街

不如韋碧克轉打閘喇
今場回防仲好過進攻

黑B推咁撚耐托咩

悶到

真係撚鳩後防

屌 空哂都唔撚傳

韋大帝展現華麗腳法

前場最撚廢就係黑碧

過多幾年可能真係會

開心大發現？

一個dc屌打成條後防

Torres

托利斯

忍到依家先屌

其實文尼迪斯同藍斯講西文聽唔聽得明

黃子啦

竟然係dc自願換

王子

Fernando

另一邊2:0

係囉 咁好態都自願走 真係chur盡咗自己

有個靚女岩岩

一陣轉台睇馬賽既巴打不如留低喺到即討

fbi

未撚見過一隊落後緊既波仲踢得咁輕鬆
屌你老母人地攞住又唔撚逼 反擊又慢慢跑上去
80分鐘仲攞揸住個換人名額做乜撚野 儲夠一堆換到個美斯番黎呀？！
唔講仲以為阿狗贏緊

見到好撚正

你唔比阿狗絕殺牙

Fbi

笑撚左
踢緊養生波咁唔撚郁

冇哂力咁

唔知阿5:0

以為自己贏緊掛

電話佬

王子會唔會入返粒呢

真係 靚asian

傳中d質素

Monreal

如果豬sir係到我覺得絕殺唔係冇機 不過

雲YAYA88了

阿狗啲出波又係搞笑

傳中傳到咁

想睇王子電話佬是但一個除衫

夢遺

其實阿記要攻第一個應該換大隻佬
打少半個閘 翼位又可以入多啲中路
變相成隊波壓前咗嚟打

托里斯+基沙文 顏值都屌打

拖時間好勁

張柏芝

最靚仔組合

好撚搞笑

角球旗戰術

12彈到咁 黑碧

差D輸埋

黑碧防守勁過進攻
咁都搶到

隔離九成加時

Torres差少少

講左
佢不如打閘

雲加落場汁波

齊齊轉台轉低即討

兩邊睇緊

留低

下體右閘thomas唔多掂

黑b真係敗點

阿記真係比人當狗咁撚

有冇人有上一場bic圖

電叻拎住個波做乜鳩

薩爾斯堡岩岩走甩左個12碼

改善下傳中質素先啦

客串

好似已經好左

蒙維爾收左幾多錢

夢遺差撚到

下體歐聯四強級數
羅馬歐霸四強級數

上場打少件都1-1仲打飛機

係囉明明記得佢打中場

夢遺D波斬左幾多球出界

蒙利爾已經唔係第一次

垃圾阿

夢遺廢撚到

兩閘斬波解圍咁撚樣

聽講而家仲笑緊

下體直頭歐聯四強常客啦

左邊斬撚左4 5次出界 阿仙奴打碌撚咩

點解冇人笑返阿架？

第兩邊完左場

完lu

換人換左成分鐘

二

又玩換人大法

己經唔好笑

加時？

施蒙尼興奮到

已經習慣

Simone 開心到

下體撚狗咁撚

次次都底線傳底，頂條毛

完

I mean 下體

馬體會

施蒙尼暴走

佢下場落得返去未

馬體會話俾你知作客入球的重要性

阿記真係好撚肉酸

應該向爺爺揮手

阿狗雙閘都有世界級既表現

唔知

應該係向爺爺揮手

又四大皆空

咪係囉

換人無效果
兩閘傳中廢到

佢地好似年年歐聯都總有1round係靠作客入球晉級
兩回合嚟講施狗算玩得最好嗰個

阿狗都柒慣唔驚

阿狗可以專心爭前四

Yes

屌 btspoets冇得睇馬賽場波

馬體助教細細聲：咪撚教波返法國賣熱狗啦

騰訊有

得西文

都估撚到隊閪波作客死鳩緊
點解我會睇埋佢

突然發覺 兩隊波22條友除咗古斯達禾我冇個識

咁撚好戲

Payet

派耶

皮耶？

最後一場西波
唔睇無得睇

仲有件艾馬維

冇為意 咁都係得2個

Payet都唔識?

泰奧雲 南野拓實

泰奧雲

仲有個ＦＩＦＡ真樣既ＴＨＡＸＸＸＸ

仲有個泡菜幼幼前鋒呢

話時話 今季歐聯係咪好似冇打過加時

泰奧雲？

係喇

呢兩隊波 拍埋下體到真係冇得打架喎

差D 3:0

薩格斯堡果邊果個

差d3:0

神救

咁撚樣守角球

嘩 神救

已經拎咗半隻杯

其實邊隊入到決賽都係拎住半隻杯

分分鐘薩格斯堡爆大冷

比你發現左

施狗咁都輸得就死撚咗去啦

借問聲有無link係ipad睇到 幾條link都用唔到...

佢意思可能係半隻超霸杯

日本仔好勁

幾次反擊落到底線個陣兩邊球員都好慣cup番轉頭，之後回傳俾後面個隊員再組織。
好似唔識即刻出波咁，人地球員都番哂黎啦。尻傳出去博下啦 屌你。

葡超個朗拿度幾時過左馬賽

紅牛痴線㗎

哥利斯馬？

仲有上面哥斯尼傷咗嗰時有提過嘅rami

中堅 岩岩換入果個

先
你地慢慢傾la

weak

其實馬賽黑黑地哨

主場好無氣氛

施蒙尼入到決賽出唔出到
好似停幾場

紅牛幾隊都係咁

佢個助教好似都有啲料到既

已經好過英超球隊好多

一轉台就冇晒人

圖書館咁款

波衫無 旗海無 叫聲/噓聲無 係得瘋狂吹雞嘅聲

有打氣聲喎

始終紅牛得罪咗好多老球迷

120分鐘了 現在誰掉球了 都是致命

嘩屌你真係拍得住桂神咁撚廢

紅牛

ＧＯＡＬ！！！！！！！

希臘都贏到歐國盃！

...紅牛好唔底
呢場真係黑哨黎

嘩 絕殺

依家有聲啦 拍埋手咁 頭先真係圖書館咁

抵

咁都角球

馬賽 呢球好唔抵 無啦啦俾人屈角球

如果家陣開個post屌馬賽黑哨會唔會直接沉底

a corner they didnt deserve

又走甩十二碼,又送角球.
馬賽真係行運

呢場都有打交睇

想做底線球證，場場鳩判齋企就有錢收

紅埋

黑哨

這樣軍心已亂 大勢已去了

大陸講波佬真係

黑到

教練忍唔到 沖埋入場屌佢老母了

球證比人圍了

法國國腳、阿仙奴隊長哥斯尼因為右腳阿基里斯腱撕裂，肯定緣盡今夏在俄羅斯舉行的世界盃決賽周。